聽日諗住去西貢嘅同我入晒黎！

咁多位手足 我知你地好想入西貢 但入之前請先聽小弟一言再決定去唔去

我係西貢大嘅原居民細佬 屋企人係西貢某幾個鄉村組織嘅主要成員 我可以同大家講 西貢百分之八十嘅人都係盲撐政府嘅深藍廢老 而且西貢官鄉黑全部都friend過夾band 所以你地入嚟唔單止會收唔到想要嘅效果 而且好大機會會受到暴力對待

另一方面 細佬我喺度建議大家可以將焦點放喺將軍澳 首先將軍澳後生仔比例遠比西貢高好多 而且地形複雜 盡可攻退可守 唔似西貢兩條大路一封死咗就等死 再加上將軍澳地鐵巴士小巴直通香港各地 無論要增援定係撤退都非常方便 所以將焦點放喺將軍澳我哋嘅勝算會高好多

所以我喺度希望大家再三考慮 聽日將焦點放喺將軍澳 唔好入西貢 唔係你入到黎俾人打 就算打人嘅俾人捉咗 最多都係上手扣 之後係後門放返 每一位手足都係珍貴嘅 我真係唔想大家嘅努力白白犧牲同埋有任何人受傷

#自己屋企自己救
#我愛香港

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

求求大家幫我推上熱門

自推

自推！

推

一條西貢公路 一條西沙
封左兩條路之後 變孤島 出入都唔得

罷工

8月5齊罷工

西貢要上山喎

岩呀

希望大家聽日可以直接劍指將軍澳 唔好浪費時間係西貢呢個落後之地

仆街 平時無事無幹 出西貢都難啦
仲要塞入黎西貢玩 真係唔明智 認真唔好入黎

雖然係咁 但係西貢真係好難比狗包抄 太多小路 比較容易攻佔

無人講過入西貢,真係打野戰咩

唔好傻 如果你住呢到就會知道所謂嘅小路全部都係唔同嘅村所擁有 但呢啲村99%都係深藍 你入到去冇記者俾人食咗都無人知

推推推

大家一齊劍指將軍澳

元朗都唔怕！ 怕西貢

下下成萬良心市民

介唔介意講下咩村有鄉黑勢力

水房 14 勝和 齊曬